林鄭指死者家屬獲30萬元 傷者獲15萬元援助

林鄭月娥表示今早已召跨部門會議，民政事務局及社會福利署已成立特別小組，為死傷者家屬提供支援，現有79名專職社工負責跟進死傷者個案。林鄭指，任何市民因此特大事故有情緒不安情況，亦可致電2343 2255社署熱線尋求協助。

林鄭又指博愛醫院、仁濟醫院、仁愛醫院、樂善堂、東華三院及保良局等慈善機構合共捐出1,100萬元，立即向每名死者的家屬發放10萬元，每名仍留醫傷者則獲5萬元。而賽馬會亦提供1,000萬元經濟援助，每名死者、嚴重及危殆傷者可獲20萬元，其他較穩定傷者則獲10萬元援助。總括而言，死者家屬共獲30萬元經濟援助，仍留醫傷者則獲由15萬至25萬元不等，政府將作出協調盡快向家屬發放。

我代表馬會多謝你先

陰公豬 上年地鐵比人燒到斷腳個小妹妹一蚊都無
呢鋪馬會連傷果d都賠10萬 你叫港鐵情何以堪

tvb訪問個兩個廢老開心死，贏馬都贏唔到十萬

起因唔同

馬會派完轉頭又袋番落袋啦

咁好搵 應該叫全能鍵盤戰士攝落車底嘛

死者重傷即時援助都講得過去，普通傷者都派十萬? 用錢換光環?
呢D係咪應該九巴做

班友年中都唔只貢獻十萬比馬會啦
嗰頭落袋嗰頭送返比馬會

港鐵果單係港鐵裡面發生
呢單係馬會外 可以完全唔關馬會事
起因唔同但馬會責任細好多

我甚至覺得係冇責任
不過算啦, 轉個頭就有返啦

人人爭住認在現場

馬會真係好撚醒 呢班人俾1000萬佢，轉頭俾返2000萬馬會

發達啦

好酸

大破馬會

入院5萬
穩定10萬
死 重傷30萬

馬會表示有信心攞返

今次黎講又無做錯既
但點解其他交通意外、工傷 又唔洗幫?

俄羅斯輪盤，喺架車都攪一轉。

死同唔死都有錢拎。

BTW RIP

仲有年青人免費血

牙叔又可以all in 莫雷拉!

20蚊車費 贏30萬
15000倍賠率
人生贏得最勁既一次

重點又變左講$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

不嬲都係 扇情 煲大左先有人幫, 幾多傻西學生平時返份PT 俾廢坑屌到喊, 轉頭今日去捐血

同你地講, 無賴既人就係食硬你班傻西

班家屬就正啦 臨近新年有幾廿萬落袋 反正死既都係六十幾歲講句衰啲都冇生產力 唔死咪又要俾錢養佢 而家死左留俾班後生幾廿萬都算係有些小貢獻

仲有之前8萬
之後九巴可能再賠幾廿萬

仲有份人壽

下期即刻飛拉叔

想知馬會有咩責任

馬會良心

廢老: 爽過中3T 以後屌司機屌撚到佢炒車為止先

開心啦 一鋪反吸馬會

三十萬 加 KMB果十皮 再claim埋車手獎 六十皮

馬會應該要比啦

不過係最後一次

係20蚊車費加條命 贏30萬
有人贏有人輸

處理得幾好同幾快

果然係發財車

好想知舊年政府，港鐵又話點幫點幫，最後點？無晒跟進消息咁

輕傷班馬迷表示又可以再賭過

無錯 死唔去搏到姐

廢老:好野屌一屌個司機就有10萬蚊袋
咁有運星期日all in 獨贏今次仲唔到我發達？？？

法理上一d責任都無
情理上道義上有義務
依加係出席完佢既活動座專車返歸時出事
有良心點都要出返多少少錢

人哋話曬都係喺馬場上咗架發財車先至出事 法律上可能唔關馬會事
但道義上馬會點都要跌少少出嚟塞住人把口㗎啦

岩岩出冊冇睇, 港鐵單野唔撚講港鐵, 有冇D咩機構捐好多錢?

馬會恐成最大贏家

mpf?

大難不死必有後福年初三即刻 再買過馬

成10萬賭本 有咩可能輸 本多終勝

冇死嗰班賺晒

連登仔 組團炒車搵錢

果對父子輕傷政府30萬加狗巴16萬袋袋平安
有冇人連初三再搵司機挑機

過年關過關 財來運起年初三

個別事件

司機其實有冇？如果有傷

食老綜住公屋蠶食納稅人血汗錢既賤命都可以換到咁多錢 仲唔拿拿林賭晒佢 做人做狗睇呢舖啦

幾時派38億比自己？

死左唔駛再賭

尋晚新聞最先訪問兩位阿叔表示憤怒
大大聲話自己無事，第二位幫手救人既都醒d
林尾補句救完人先識痛

後人袋好多錢

港鐵上市 馬會叫半個政府機構

坐直頭飛落去

馬會有錢幾多，d錢咁易搵

輕傷/冇事個啲今次真係「大難不死，必有後福」

班廢老終於可以反cup馬會

入院留醫先有

真正攞條命去博
唔死得就當你贏

琴晚有個即晚出院有冇

林鄭今次贏到盡

陰公, 連登條連呢啲錢都貪

點解唔對普通傷者做醫療補貼另加一筆過小金額算 10萬咁多 其實攞少少分多啲俾死者家屬做慰問金同重傷人士重好

隔離post叫人咁恨 就去醫院認屍
好撚扺死

死亡投注
一上車就有得收place

但要有命中3T就要難D

識鬼買人壽咩

唔俾人送錢
點使錢關你撚事

呢d未顯得地鐵公司涼薄囉

星期三夜晚又送返晒比馬會

地鐵政府係大股東 狗會政府係無股份

諗起迷你倉救火個消防員
遺孀籌錢袋過億

其實e d醫療費入邊個數
政府包底?

會否影響 財政預算案d派福利？

輕傷都派
人地破財擋災佢掉返轉
D錢又唔係林鄭做乜唔派

你班連登窮酸乞兒十幾萬都可以酸

你睇今次各方面反應出奇地快
慌唔係林鄭為自己管理團隊形像做勢
瘋狂打心口叫d機構賠錢咩

又比廢老錢
到時仲加串周街屌人

其實有冇人稔過 傷者既心理傷痕唔會係呢筆錢可以幫到 講到十萬好次好多 睇一排心理醫生都冇左啦
試下踩住條屍出黎你會唔會發惡夢

真係識做
班死唔去既廢老更加親政府

星期3 all-in雷神騎豬王

講真，有幾多人會去睇心理醫生
一係睇完醫生拎張單去claim錢囉

比得少又屌
比得多又屌
連登仔

上年藍田單野有朋友有份 條頸受既傷係永久性 呢啲錢我真係寧願唔好要

斷腳

廢老：大難不死有後福，初三發番個新年財 10萬all in
屌你老母輸撚曬

煙花照放

我想知個準則
交通意外日日有
係咪多人講就賠無人講就唔駛理

你話整個儲備比有需要既人都話
鍾意就出黎派錢
呢到幾萬個到幾億
佢都唔係第一次忽然派錢

我純粹表達個心理衝擊真係可以好大 但廢老會唔會有就唔知

咁樣發財 以後新年唔想聽到"恭喜發財"

淨係座巴士會有陰已經夠死

事後claim巴士公司

講責任 其實狗鐵果單仲大責任
直情嚮佢個場發生意外

過肥年

博愛醫院、仁濟醫院、仁愛醫院、樂善堂、東華三院及保良局等慈善機構合共捐出1,100萬元

你on9夠未

唉. 本來某程度上係俾廢老教訓, 而家根本係支持佢地繼續搞事, 助長廢老理直氣壯屌人.

攞條命同下半世黎搏，呢啲錢我真係唔恨

慢又話慢 而家咪快手車你地去黃泉路

咁買保險仲有咩撚野用

出撚左院嗰班揼春

呢個post D 留言好撚mean, 但又講中晒point

受傷仲接受訪問果D老野應該開心都訓唔著啦

咪係 明明狗巴有保險

狗共 又用錢買人心lu

放心 蠢撚過西既腥港豬 又會畀 777 用錢買人心一事收買哂

個頭輸撚左馬 呢頭有錢派
爽撚過中幾場馬

事實咁樣派錢結果係收買人心同製造社會分化
你估得連登仔會咁講咩

叫你派錢還富於民就諗都唔洗諗
呢d派錢搶係道德高地就快到仆街 搶支持度
香港政府有良心

show的野要做，反正錢又唔係佢自己拿出來，都係市民錢。簡單d講，錢就市民出，光環佢拿晒，何樂而不為。之前參選時都俾過500蚊一個"乞衣"啦。

傷都15萬 死先30萬

即係話 廢老條命值 15 萬

唔死個d有利用價值

心理病最難醫

援助應該係實報實銷？ 慰問金先係全數俾？

亂咁分配

馬會有良心 無責任係身都捐10m 對比狗鐵 真係良心企業

隻手擦損少少就10皮

最好就撞撚死哂投訴果班

死左先20個， 整損個頭就袋10個

心靈創傷係$補唔到的

屌司機個呀叔行得走得不突止，仲有錢袋 大贏家

死者家屬將果三十萬拎嚟還債都唔知還唔還得曬

屌，佢地賭馬既馬仔斷腳都要人道啦

分分鐘尾場輸左比雷神
依家贏返晒 新年個盤菜都會靚d

屌人老母金腰帶

公平咩

淋病真係戇撚尻
成撚日攞錢嚟收賣人心

出左院嗰班心口頂撚住呀 無左十幾萬

馬會表示黎緊星期3
呢1000萬會收得返

對好多連登仔嚟講，都覺得自己賤命一條...

一比之下 狗鐵放火案受害人 真係慘撚到

一樣係無辜受害, 一樣係重傷... 但就無咁既待遇

個頭派十萬 呢頭收返個十萬

多謝支持

馬會睇死你班未死得既爛賭鬼輸返比自己

平時話自己幾咁有錢，一有呢啲新聞就現哂形

唔撚怪得咁多人做藍絲

成班廢老藍絲原來真係好撚好命水

狗鐵唔好比錢呀 政府比就得
唔係又加價加多幾個%

馬會不嬲捐開錢
反正初三班廢老見大難不死又有後福又會去多轉馬場
俾多啲佢地又有乜所謂

狗鐵日日諗籍口加價縮皮

死之前屌你班廢青 死後又吸你港共錢

但同時年中唔知幾多家庭比佢搞到家破人亡

馬會都最少10萬
九巴死大先得8萬

16 歲嗰個 有 15 萬

狗鐵咪又係禁住你劏 出事之後睇下兩者分別

之前國慶船難個班真係係無陰公

馬會真係香港良心 地鐵上年做過咩？ 又成日廷誤 起垃圾樓 加價 食撚屎啦

佢一撚定會癌死

發放恩恤金比死者或者係嚴重傷者我都明白
但係連輕微傷者都袋十萬
意外還意外，今次會唔會係做壞先例？
以後再有高調意外，社福團體又需唔需要咁樣派錢？
咁以後市民又需唔需要買人壽保險，為遇上意外既機會而未雨綢繆？

呢次派錢令我諗起上年澳門風災
澳門政府大開庫房補償市民因風災帶來既損失
但其實派錢純粹係為左維穩，免得市民問責

我咁講並非涼薄
但我覺得政府冇道德責任為市民既不幸負責
而社福團體亦唔應該將珍貴既公共資源用作發放巨額恩恤金
因為傷者/死者家屬可以向巴士公司索償
佢地亦有責任預先為意外作出風險管理，例如係買保險

馬會係慈善機構
唔捐比佢地都係要送比港共政府

當連登仔下次係受害人斷手斷腳就唔係咁講

我都想撞吓有十萬🤤

諗起上個月大欖巴士站俾貨櫃車撞死個女人, 人地唔無辜咩

奶共既廢老係有一種獨特既好命

左手交右手

咪貪呢D啦

不如你收皮啦
講嘢咁𨶙涼薄

咪又係佢地平時鋪草皮d錢
轉頭比返馬會啦

會有創傷後遺 成架車反左 又一堆人喺你面前頭破血流 半死不活

又來魚蛋論
正塞香港人

一個好彩，比人怕吓片、宣傳吓又生命鬥士又呢又路
財路來

咁馬會本身係慈善機構黎ge以捐款計係全世界頭十

成功屠狗會

咪係

點解依單野好似特別受政府關心
之前城巴個單有冇咁落力？

連呢d錢都要酸

臨近選舉先派錢俾廢老廢中。

一係撞死,一係十萬

明明唔關馬會事
但人地一出手已經成千萬
財大氣粗

咪港燈負責左囉
好似照顧埋子女日後生活

發覺連登真係多窮撚（定小學雞？）
十萬蚊返大半年工都有啦
咁都要酸 又話：做咩派咁多？

係味未出黎做過野

利申月入唔過20k的窮撚

小學雞提早放年假

如果要斷手斷腳先有十幾萬真係不了

唔講咁多
今次件事突顯到馬會真係好撚多錢

馬會億億聲投注額點會無錢
隨時勁過澳門

洗唔洗咁酸
淨睇第一頁d傻仔個個都恨不得自己都有份炒車攞錢咁

其實係咪應該加大對死者、傷勢嚴重家人既援助

慈善機構出錢,政府出口,慷他人之慨,無捐出一分一毫

15萬大學畢業出黎唔洗半年都有啦

好心呢d錢就咪撚酸
批鬥少陣大家都好過啦

死神到 加 財神到

狗會收咁多陰質錢唔洗還呀

冇死隨時都內傷

關你撚事

講真派俾佢地都戇尻 死既包佢死葬 唔死得包佢醫藥費 直接現兜兜派其他人梗唔鋸

又係魚蛋論 人都有無關你撚事 做乜要唔鋸 ？

屌你賭仔都有援助 (唔排除有非賭仔)

正咁多錢過年

炒車都要葡萄人
連登仔

再屌巴士司機再炒車

唔駛幾耐 , 實大把廢老 大賺 淋病月蛾 係好特狗
仲有部份連登仔

.

訪問阿叔呢獲真係過肥年喇

點解唔鋸？ 除左物理上受傷 仲有樣叫精神受傷
唔好見到人地表面無事 就覺得無事 背後既陰影除時留好耐
我就唔會唔鋸班受害人有錢收

班老野呀叔遲吓會唔會有人搵佢出書

又可以再睹過

廢老 : 大難不死必有後福,唔賭就笨

咪上車再屌過
再博下個司機都係咁囉

俾左湯藥費仲剩返幾多

林鄭做野唔洗你教

醫藥費政府包底其實好d 定係政府計過俾錢其實仲有so

地鐵一蚊都唔賠仲要加價 九巴傷左都賠
我以後少搭地鐵搭巴士了

呢期應該多左好多學生妹埋身

緊係呢個時候出黎拎民望啦
輕傷都有錢收
果個屌人阿叔 真係收得落嫁仆街

事實係庫房水浸要乘機洗減啲錢
林奠又可以拎個光環 完全係政治考慮嚟

利申 支持比援助金

鬧司機個幾件都有錢收

果然廢佬條命矜貴啲

保險又賠政府馬會又畀 fatfat過肥年
換轉黃絲廢青？小小傷 怕乜

轉頭又輸番

可以買ps4了

魚你老母 俾一大舊錢死者啲仆街家屬做乜 你話唔死得之後手尾長有排醫我都仲理解

仲有兩個24同36
呢位大陸仔應該24？

咪又係佢老豆老母攞去洗

唔知司機有冇呢

人生太短 出手要更大

湯藥費有保險.. 仲未計九巴賠果D.

諗真答，我肯

你廢姐

你個名

上次大欖果個女仔同班傷者有無??????

點解依d錢都要比較？
馬會咁做只係bonus

我指政府有無咁派法

有冇片

應該點做先岩
有得賠又屌 無得賠又屌
依家賠 就追番晒話以前話點解無
依家唔賠又屌無進步 冷血

好簡單 俾15萬你 肯唔肯做呢次既乘客

fatfat啦
成件事根本冇可能估到
輕傷擦損手腳果d都賠咁多

你講緊咩

輕傷都有15萬

賠左三十萬

以黎搭九巴見到司機一遲到即刻起勢屌撚柒佢就岩

隔mon 嚇親，快磅水比我